[考古]有冇人知呢隻咩歌

搵左好多年
好似果陣睇條片啲BGM黎
夾埋路人一人送一枝花比條女求婚

弱

有冇人知

頭半段好熟

會唔會係呢首 蔡健雅 空白格

唔係，但都多謝巴打
係OK舊既英文歌黎

有冇人知阿